呀叔話你知

成日話示威少左好多旅遊團來港，其實係約由七月後大6已開始少辦團來港，到8月後期起到現在係禁往香港團，自由行還可以，但也要審批嚴格很多，年青及大學生難來港

條街都仲好多支那人

唔通共產黨怕各大城市自己會獨立?
唔會既,
呀爺老連咁強, 點會怕呀?

中共最怕係有人輸入政治，而最鐘意利用民生，經濟壓民主自由